男拔榜眼只係驚自己犯國安法 連登班低下階層思想咁簡單點會明

你地條賤命屌政府比人拉都無人理 人地咁撚有錢條命咁矜貴梗係話國安法無問題 班黃絲帶成日話要攬炒但其實自己想要咩都唔知 依家又想攬炒人地 ON撚9

所以我地先想佢有更好既學習環境
保送佢去清華北大

梁振英教會我的兩個字
督灰

就係咁簡單

督完有閪用？ 有錢就過到去啦

唔通因為北大因為佢係外國人就ban佢咩 有錢就得啦

事不宜遲 傳送門

多謝樓豬開po曲撐督灰

開po撐督灰會有咩獎勵

美國都有國安法

你估中國反骨仔咁易做食兩家茶禮北京大學好失禮紅色祖國好失禮

幾時入籍美國變咗叛國罪？

你係咪中國人刨下祖國書先喇